﻿SLAB NEK' KAŽE DA JE JAK,
SIROMAH, DA JE BOGAT.
TKO JE SLIJEP, DA VEĆ VIDI,
TO MOJ GOSPOD UČINI.

CHORUS
HOSANA, HOSANA,
JANJETU SVA SLAVA.
HOSANA, HOSANA,
CIJELA ZEMLJA PROSLAVLJA. 

TVOJA LJUBAV ME JAČA,
SA NEBA SE IZLIJEVA.
RUHO NOVO DAO SI,
SVETI DUH ME ISPUNI.

JA TI PJEVAM PJESMU,
DUŠI DAJEŠ SLOBODU.
ISUSE, JA TE SLAVIM,
SRCE SVOJE DONOSIM.